====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ici , cette même ville doit accepter une position relative et non absolue : celle d ' être un primus inter pares , comme dans la métropole horizontale décrite , avec d ' autres formes d ' implantation territoriale , par Erich Gloeden au milieu des années 1920 , description ayant comme fond Berlin , alors ville de plusieurs millions d ' habitants .
Entity Name (Type) :: Berlin (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Erich Gloeden (PER)
Berlin (LOC)
Total entitiy counts: 2

